#手動轉，好人一生無武漢肺炎。

今時今日香港出現口罩荒、搶購潮，炒口罩風氣。
無錯，的確係呢個垃圾政府造成。
呢個垃圾政府有幾垃圾?

第一，無視社會各界要求，拒絕封關，中門大開俾「中国行走病毒」嚟香港盡情吃喝玩樂一番後先求診，呢段期間已經唔知傳染咗俾幾多人。就算話封關，都只係封7.2%關，仲有92.8關口%中門大開，繼續播毒。

第二，三催四請都無實際措施為港人維持口罩穩定供應，仲用自由市場做藉口，無任何措施遏止炒賣口罩，人地澳門都做得好過佢，有得實時上網睇每間藥房仲有幾多口罩賣，以前被人笑無八號風號嘅澳門都做得好過香港政府。

呢個政府點解咁廢? 點解一罩難求，咪就係你班藍絲、廢老同港豬一手造成囉，話防疫唔好講政治呀嘛，唔理政治、唔關心社會同時事，而家咪自食惡果。

如果你關心政治，監察政府，而家個政府就唔會咁撚廢。

如果你關心自由民主，爭取雙普選，一人一票選特首，林奠就唔會唔理你班蟻民。
台灣人可以保護自己，因為佢地可以揀，佢地揀咗蔡英文；
香港人唔可以保護自己，因為我地冇得揀，只可以硬食一個林鄭月娥。

如果你關心時事，早d留意武漢肺炎喺大陸爆發情況，你就會未雨綢繆，早d買口罩。

如果你關心社會，認清社會有咩問題，相信班年青人，合力救港，香港今日唔會變得咁荒謬，你都唔洗再問「點解香港會變成咁」。

社會發展，同政治息息相關，就算你唔理政治，政治一樣影響你，無人可倖免。

#手動轉，好人一生無武漢肺炎。

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港